香港人嚟緊十年會好痛苦

希望大家有心理準備
惡法將會陸續有嚟
更誇張更悲慘嘅事亦都會繼續發生

香港維穩費嚟緊將會直線上升
短短半年想係共產黨手中爭取到任何嘢
實在太過異想天開

我哋要做嘅就係等待下一個機會
有可能七年？十年？十五年？
支爆降臨之後嘅日子，先至係香港人選擇前途嘅一日。
呢一場戰爭冇中間位，一係就心甘情願做中國人
一係就為嚟緊同呢個法西斯政權帝國做好完全切割嘅準備。

當嗰一日降臨，我哋要為香港爭取一席位。

認同

啱啱

國歌法

我會希望而家嘅後生仔
諗清楚前途，讀多啲書向上爬
增加自己係社會嘅影響力先至係真正嘅上上策

原來又係退場撚

邊一句叫你退場？
我有邊一句係叫你而家立即收皮唔做？

我反而希望後生仔
加強科研創新能力
如果有人能夠成功研發電子投票系統
可以保障到匿名，一人一票，零種票，只有選民才能投一票，頂級管理員及程式開發員都無法跟縱數據及刪改任可內容的話，咁政府都難好多借口禁止選舉。

國歌法呢啲基本嘢
唔單只係立法，佢哋亦都會全面各階層滲透
例如加強對老師嘅控制，教育政策，社會氣氛。

而警察將會係佢哋打壓香港人嘅王牌之一
佢哋第二個任務將會係用嚟全面震懾香港人
進行各種維穩活動。

仲有各式各樣嘅事會發生
我只係希望大家有定心理準備

因為D 數據政府access 唔到，到時政府會質疑，無視

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

應該大家都預咗！

唔使咁耐

見步行步, 正如前蘇聯, 佢地可以一夜之間倒台, 亦可以維持幾十年都未倒台, 只可以為未來由我地創造, 唔洗太悲觀, 亦唔好太樂觀

所以要準備好移民嘅方法

明日大嶼

要準備長期抗爭

怕就怕班大中華膠，藍絲，港豬，連中共打杖滅亡左都係要歸向新中國政權

中國人係最不可信，只會有第二個共產黨

佢地點都唔明香港要獨立

明日大嶼係燒錢
但唔係惡法

所以一但政權倒台，我地唔可以俾佢地有機會主導香港去向，同佢地內戰都係咁話
冇左政權，唔會被捕，你估藍絲淨係俾人爆下缸咁兒戲呀？

今次係咪已經放棄左啦
一講就講10年，今次係咪已經冇希望

你放心一定會

我覺得再鬥落去中共會比香港痛苦

痛咩苦姐，你望下差佬
有晒OT有晒特權，仲有得加人工，不知幾爽
但香港人呢都係10年集中營見

要識明哲保身，大陸人越嚟越多，少同人衝突

時間問題，團結係所以極權政府最怕見到

我見到咩下一個機會都打左個突
今次唔係機會?
我地輸左喇?

香港人 報仇唔係一個口號
民不畏死，奈何以死惧之
痛苦唔會係放棄嘅原因

引入更多支那人，唔惡？

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

下一場大仗會係國歌法定23條？

放負撚收皮啦

唔好意思，想講句實話！🙏🏻
其實無用。一日現政權嘅思想及路線不變，只有同類先上到影響政策發展嘅位，睇下而家三司十一局嘅要員表現就知，要講埋啲低智、假話，先可以生知存😔

"維穩費嚟緊將會直線上升"
有親戚紅底，算高級，前排講緊維穩費越黎越少
連蛇齋餅粽都要佢地自已um袋比

其實台灣南韓都對抗左十年以上
香港人真係要推翻極權要預左呢十年廿年好難捱

D後生仔好撚心急
成個冷戰格局形成緊 香港人d仇恨又愈黎愈深
點解冇啦啦冇左件事

香港人除咗去投票同去咗2-3次遊行
仲做過乜

今日準時返工

罷工都唔肯

林奠都出嚟嘲笑你 多謝你班人堅持返工

齊齊做新疆人

事實上上面仲未好弱/大亂

agree

堅持

嚇撚死人

老實講 中共因為區選慘敗，一定會想加大科水比建制派穩住立法會
但同時中美貿易戰緊，可以開到嘅水喉唔多
所以中共而家抉擇係：一係棄港全力打美，一係就兩都做，但變左兩邊火力都唔夠（當然要睇好多因素）

個人都幾肯定後者居多，所以中共出到幾多奶力就要視乎美國肯落幾多力打中共

所以我成日都講，呢場運動係有哂天時地利，係差我地肯出幾多力水，有幾大堅持

推

一係做自由人，一係世代永做隻港豬奴！因為你無得選擇！

佢會對美國妥協，但只限買嘢
經濟改革一定唔會做到

冇㗎啦成個連登都俾泛狗滲透咗，屠龍小隊可以割，左膠泛民一割就俾人話分化，白頭佬到宜家都仲有得做

只係買野都夠重挫中共經濟
而家全世界都知中美個deal一定係中國成為輸家
無deal = 慢性自殺，有deal = 加速死亡

岩

澳門已經有板你睇

諗起二十世紀少年

up

呢條撚樣我一早Block左

等到自爆降臨日子，乜即係望天打掛，等都不知何年何月！
有邊個細個唔係已經聽支爆聽到而家，聽左10幾廿年啦，支咩爆啫，淨係9噏
你唔好同我講今次唔同，次次都係話今次唔同嘅
有邊次唔係有危機
咩石油危機咩咩p2b爆煲
我都唔記得幾多危機
爆條毛

冇錯半年來要爭取到任何成果係難，但係我唔覺得要等七年八年十年，咁等法啊死撚晒

how about those arrested?

願榮光歸香港

經濟好既時候 你有咩得益？
我都想見識下經濟差既時候係咪有一罐午餐肉有車有樓有女

攬炒拖死香港算，如果每星期都遊行示威，國際金融中心個名好快死，到時鄰國都得物無所用，仲要用一大堆錢維穩，其實搞爆個樓市，香港都攬炒一半

所以支持兄弟繼續努力，和勇都堅持多1年，2年

最緊要守住教育，唔好俾歪理洗到下一代腦
共慘黨策略一定係迫害真香港人，用大陸人換血，洗腦教育由娃娃抓起

認同, 長期戰

要作好長期作戰既準備

呢d野根本一早做到
差在政府有都唔會用
只係會跟返自己個套行..同出面個世界係唔會接軌

完全正解

第二段我已經唔認同

著名五毛，不用理

唔係望天打掛
但要預冇咁快贏
南韓台灣有美國施壓都用30年先爭取到

香港由2014計只係5年

要有心理準備呢場係一場由好多大大小小抗爭組成嘅長期戰爭，而且唔會每一場都成功，甚至會低處未算低，但我亦相信高處可以更高

點樣keep住團火得嚟又要保持思考先最重要

咁就吹散水風

點止十年呢，你睇下牆內咩情況，香港近住支那比侵犯，戰爭都似啦

堅持到底

台灣係五十年 (唔計日治時代嘅自治運動)

真嫁咁睇嚟上面經濟真係唔多掂你唔好𠱁我喎

樂觀咁諗 我地係1980年代嘅波蘭

悲觀啲咪北愛爾蘭

頂多得返一年，邊有十年

明明罷工就可以做到99%嘅目標 d人就係寧願睇住第日大陸人多過香港人 霸曬距地嘅權利都唔識做 冇架啦 到時唔好喊

靜待支爆

3年零8個月

之前廿年唔痛苦？

係，嚟緊係會痛苦，但會係有尊嚴咁痛苦。經過呢半年，我吔已經有自己國際身份。以後Ｄ人聽到香港，腦內浮現嘅再唔係山頂呀帆船呀呢Ｄ遺跡或者乜乜中心呢Ｄ打飛機紙巾，而係百萬人空巷同港共鬥爭嘅悲壯畫面！

我諗呢個就係進擊入面「美麗而殘酷的世界」嘅感覺。

又係佛系獨立？

香港仲撚有十年，樓主根本勁天真
香港嘅下場會類似上海，無人會再識講上海話，上海人不復存在

東歐各國當年都比紅軍陣壓
好多人被自殺 婦女被強姦
其實同香港依家都好撚似
佢地都有反抗 比香港人更加用力反抗
但係可惜你200萬人都唔夠一支軍隊打 呢個係事實
所以當年東歐各國包括東柏林都要等到蘇聯解體先有機會光復獨立
蘇聯解體既最大原因就係蘇聯經濟問題->推到改革派上台->解體保住俄羅斯主權

依家最大機會獨立到真係要等支爆

拉啦 無力post
樓主個名說明一切

拉

向上爬完就會被錢同權力蒙蔽

Now or never.

對唔住 我預咗今世都同中共玩落去

真
但唔知關唔關經濟事，因為係上面收得越黎越緊，唔比亂fing錢，唔再係大水喉
連佢地d"領導"落到黎食飯買野一定要佢地自已出，要係佢地自已名既單據先審可唔可以申請reimbursement，有人代比一律唔批唔洗諗
然後以前奶共既上面好容易放佢地入場ie"政協"
而家係1.你自已um錢出黎先2.要做任務，唔達標就898

團結，反抗，堅持

同意，韓國同台灣都用咗好幾十年先成功。

真係唔應該覺得只要全民勇武，就可以喺短時間內水到渠成。

今次流水革命必定係持久戰。

有工番 驚條撚

係

司徒華最早提出要 普教中

講咗呢場運動輸咗就攬炒地下化
我地已經冇可能再做返隻港豬

我們都是新疆人

有呢d日子 將來先會珍惜同知道係得來不易

我都係

自從九七年之後都痛苦啦

今次輸撚左一大班保皇狗應該唔係個個都有機會翻身
應該有批要去海南島種番薯

所以今次一定要直接收中共皮
咁香港先有得救

咪就係 成堆支那豬入侵
講到好似岩岩開始咁

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

我相信支共即將政變推翻甴近平。

向琴日準備軍火藥魔法嘅義士致敬！

法西斯嘅命運只有倒台
天滅中共
全黨死清光

都係，佢地成班而家灰撚晒，同區選前完全兩件事
區選個晚，好多D支那"領導"落左黎，我位親戚話佢地買晒矛台擺係佢地個後選人office，諗住當晚就開黎慶祝
點撚知

Push

諗起十年套戲

其實種票唔係最大問題
最大問題係個選舉制度
立法會直選議席用比例代表制同埋功能組別基本上確保左建制派係極端情況下都起碼有1/3議席
正常有過半數
加上有DQ
一直以來直選票數民主派都係多過建制派
係制度令保皇黨成為執政黨
令到要多數服從小數

所以先搞到今時今日香港人對選舉不信任同搞抗爭

咁樣都唔算？？？

條on9閱障

黑暗就預左
但支共頂唔頂到咁耐

唔會認輸

維咩穩費， 顧掂自己先啦

搞緊

其實你放假去下商場睇
幾多一家大細家庭樂也融融
有咩亂世地方係朝早遊行完夜晚就大魚大肉轉頭又去轉旅行散心架..真係好分裂

你想你痛苦
定你後代做奴才痛苦？

幾千年嚟
中國人大多數揀咗後者

其實你幾有影響力都好佢地都係叫個北京共產黨支那人做你上司,做成全面控制香港既情況

你咁講係咪叫而家犧牲左/拉左既人算9數？

信我唔駛十年，最多五年革命就會成功。

有錢人無論任何時候都唔會痛苦, 全世界都係

做好準備 擴大黃色經濟圈 自給自足

當年。

梁桭英，譚x 忠， 林鄭。

都有舉牌要平反64

89年大屠殺，當年精英後生仔家陣爬左去邊？

認同，今次唔使做了
再等下個先

長期抗爭

唔係你一句話自己係中國人就冇事
依家中資已經開始唔請香港學生
就算請，都唔會畀佢哋做高層
遲早政府都係一樣
你點努力讀書都只會被中國人邊緣化

所以叫學生努力讀書但唔解決「專材」政策嘅話都係冇用

唔好唔記得，立法會民主派有VETO POWER 否決權。

諗定下年立法會，點樣守著立法會個天險。

認同....

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

讀多啲書先爬唔到，你睇下大粒果d，都唔lun有讀過書，個個買學位，我覺得而家做人要有手段,卑鄙，厚面皮，拉下關係先爬到囉，要做一個出色既演員先係最重要。

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

我比較認同香港嘅作用係係星星之火
點燃全球抗共意志

但係對香港/大陸民主就唔睇好
就算比你起到民主個制度
都可能變下一個俄羅斯

樓主講得啱, 長期鬥爭係無可避免
只要保留實力,繼續爭取民意
當時機成熟就好好把握
大家可以參考印度獨立,希特拉集權係用咗幾多年時間

我都一早block左佢

大陸唔會頂到多一年，快則「春節」後大量工廠倒閉，失業工人衝撃政府社會大亂；遲則美大選後全力對付共產黨，引發內戰軍閥割據。
放眼big picture，諗下到時你嘅能力點幫到香港乘時而起。

依家噉多受害者又唔痛苦咩

6月之後已經冇得返轉頭

一定要贏

支爆講咗好多年，講極都冇事

X

只有支爆，香港先有獨立機會

聽日8:30am會展 林鄭會去亞洲保險論壇

星期二12月10日有Asia Insurance Forum,喺灣仔會展會搞足一日
啲嘉賓有林鄭、大陸銀保監會、國際間做有關保險嘅官員、大粒嘢
保險業幫香港賺好多錢、佔GDP好多，係非常之大嘅一個春袋
大家記住去支持下啦

一齊塞爆會展

經濟攬炒

agger

就算要等到七老八十先有得重光
個個坐輪椅去煲底相見
我都唔介意
起碼依一世都叫做咗件有意義嘅事
雖然可能失去好多野
最緊要係香港仲係香港
大部分人仲有良知
只要所有人都唔好咁善忘

寧化飛灰，不作浮塵

幾辛苦幾痛苦，都好過要活於恐懼的自由之下
要記住，一個人係痛苦，一班人就係力量！

係因為中共不斷咁樣堆泡沫
其他國家經濟衰退可能需要一段時間回復
但係中國一爆嘅話就係永不超生
情況大概就係咁

而家都已經唔好過, 但會繼續堅持五大訴求

發夢啦

如果有廿三條，我諗時代革命裡面既號好多都犯煽動顛覆

到時可以判終身監禁，好撚大鑊

有咩高見？
去送頭好唔好

有幾痛苦呀,有錢搵有雞叫

又當前線codom

作為香港人, 我諗長遠既目標, 就係要協助外國卒爆支共
咁先可以解決到個問題

起來！不願做奴隸的人們！

冇啦

傻仔

最樂觀既心態 最壞既打算

路，的確會愈嚟愈崎嶇
但，要堅持落去先見到希望
各位手足加油呀!!!

有係上面做生意會明

Agger

唔好諗咁多
全力加速支爆
得無錢維穩就全國開花

好攰 大家要頂住

啱 不如估下嚟緊會有咩新一輪嘅打壓政策
同會幾大機會落實到

-國歌法
-愛國愛港教育改革（國民教育及教材審批，宜家已經送緊教材上中國screen）
-廿三條
-公務員向中央宣誓效忠

我哋要做嘅就係等待下一個機會

#6

咁係咩意思?

防種票同匿名本身就有矛盾，應該係人民不怕政權，記名投票先係正途
科技既，如果有電波可以引爆火藥，呢個反而十分有用

我反而覺得因為呢次革命
香港個國際地位同知名度反而提升咗
可能經濟會轉差
但係全球集氣可以為日後脫離中國作準備
當然係好漫長嘅過程

但俾你獨立之後
遲d新政權強大之後，又會食返香港
有冇諗過 由香港人 主宰中國
將中國香港化

或者至少佔返個廣東

Crypto其實可以諗
Private key and public key cryptography

Crypto + blockchain + opensource + peer to peer network
電子投票
有冇得諗 ？

唔好再講負能量嘅說話
我要有建設性嘅說話…

真.....
好老實講，有能力的，真心，移民。
預左比人屌到上天花板。但我對每個朋友都咁講，走得就走....唔好再留嚮度。

Make Hong Kong great again

警世撚姐on9

就算有支爆，香港都仲係中國既一部分

全部得個講字，又話攬炒後建設返個社，但又懶到爆

獨立左都係中國人話事

又來清算論睇下邊個笑到最後

依個係長期戰 而且對面係能夠舉足之間就能夠毁滅我地 我地要每場戰役都同佢all in 寸土必爭 要令佢地想贏就只能夠用最痛苦嘅方法贏

睇咗返校呢齣戲，最精彩果句係只要留得住條命，總有見到自由的一天

香港年輕人，請嘗試獲取「比中国更強大更高層次」的力量。

在聯合國環境署做緊 intern，你問我答

在聯合國環境署做緊合約顧問，你問我答

已block嘅5毛

咪話一但有機會獨立就要去傢啦，唔好又話要民意，又外國，又好唔好睇
機會過左又變中國2.0 HKSAR 2.0

［改抗爭模式］想真罷工成功既請入黎

你open source得個保安就有限，而blockchain本身其實就唔匿名，佢有晒記錄，問題係唔知背後係邊個，但你要反種票及身份認證就無可能非公開戶口身份
所以先講有矛盾
防種票及假用戶 同匿名之間只能取一
如果投完個下就清左投票人同票既關係唔係唔得但查唔到種票，要有效電子投票甚至做到直接民主就需要放棄匿名

Public crytography may able to achieve
RSA都係open source，50年歷史
但so far 都仲係無人能破解RSA2048

所以大家要繼續響各條戰線努力
唔好氣餒

依家唔變2047年都一定變
無得守，移民算喇

而家都唔見得好好

都係嗰句，我要攬炒

如果好似樓主咁講
等到中共自爆？可能我地打後幾代人死晒都未見到
變相即係宣佈依場抗爭已經失敗
對唔著我會擇移民

但我覺得未去到樓主講到咁快就宣佈失敗，至少撤回送中同區議會代表發生左中共劇本以外既野，只要仲有機會唔跟劇本走代表仲未失敗

exactly

還可以做連儂牆 文宣低風險抗爭

沖你老母值

傳送做到，但身份認証點做？難既會係呢點

Hashing ?

好多人嘅身份認同係中國人/華人 但我覺得其實中間係仲有就好多走盞去處理身份認同 即使同屬中華民族唔代表要同屬同一政權管治 至少要喺中國民主化後再由香港人自行決定是否以聯邦嘅方法統一 就好似日耳曼民族 德國同奧地利主要嘅都係屬於哩個民族 但唔代表真係要合體

立法會過半咪唔洗煩